可靠消息透露，林太很想同青年對話，一時衝動才會捉走GPhone

現在GPhone和林太在富臨飲緊早茶，言談甚歡。

你覺得好好笑？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你不如話含莖長官現在同陳浩天，GPhone, AgnesBB打緊麻雀